喜茶等網紅美食店 被揭請人「假排隊」造勢

成班踩港撚

好酸呀
大陸野好食又刺激到連登仔既玻璃心

唔同你爭 食多d

美國癌症學會官方期刊發表了《2018年全球癌症統計數據》（Global cancer statistics 2018），中國大陸不論發病率和死亡率都高居世界首位，平均有1萬人確診罹癌。有媒體指出，中國大陸發病率最高的類型包括肺癌、乳腺癌和胃癌，而致癌關鍵原因是環境汙染。

支那人唔出奇

話長洲長黎排
一係排個條傻
一係信個班傻

遲d買個金拱門會唔會都要實名認證？

lm

喜茶多人排隊過港女最愛既黑糖奶已經覺得反智

雖然都冇分別

之前屌米都畀人揭發過

見人多派長龍而走去派嘅人都係低賤嘅
前世未迫過

冷靜d先
唔好係咪都信
但係特登請幾百個人黎
仲要每個人一杯野飲
個度費用唔少，仲要未知喜茶係香港嘅銷售情況下做呢種投資其實好大風險
佢地唔知要賣返幾多杯飲品先可以賺得返
利申：非打手，覺得好貴好曬錢

好過賣廣告喎

你有道理嘅
反正傳媒都幫佢賣

人囗清洗計劃 美國用疫苗
_ _ 用一滴香 垃圾食物

人地谷上市 到時cap仲多

挑，以前賣樓都係咁，蘋果都有做過啦

又打錯字，排呀

腥港人
羊群心理>>>>明辯是非

yes

連排隊都可以假 仲有咩唔係假

民建聯都有票倉啦

btw請唔請人 有得排有得飲 係咁而34.5一個鐘我ok

踩你老母港咩
果陣Godiva又係請人排

去愛國遊行有幾錢收?

認真喜茶堅係好飲

唔明請人排隊意義係邊
見到咁多人我更加冇興趣排

岳不群幾時由偽君子變咗真小人

唔係話幫大陸嘢食 我自己都唔係好敢上去食嘢 但個研究唔係話關嘢食事喎

但都係有好多人去排

唔係係咁屌班人
點塑造一個飲喜茶就係賣港嘅形象
所以今鋪踩港好無可厚非

認真 ,香港我信無假排隊，因為根本唔需要
呢排又係假期，大把人得閒去排

香港使撚假排隊咩
成班港豬衝埋去

第一日我話人傻負評多過正評
今日已經係正評50負評6
好明顯唔請人排
仲請人引導言論順便踩香港人
當日開post 個班要留意下啦

唔止請人排

支那=Cancer

毫不意外
呢種做法亦唔係新嘢
記得早幾年韓國江南style大熱
九龍某商場某連鎖電器舖喺向住商場通道處陳列韓國某牌子電視機
電視機前面 總係有堆人企喺度睇住部電視不停loop住播gangnam style mv
幾個月後再經過 仍然播緊 仍然聚集一堆人

喜茶睇嚟係推動香港natural selection 不可或缺嘅一步呀

港女=弱智

( Show Blocked User - 老實男生 )

又一隻

好簡單，唔想排隊嘅人唔係佢地目標客戶

扣返請排隊個d人咪一樣大把撚樣排

果杯野3蚊成本都唔知洗唔洗

令各大傳媒同班傻西瘋傳
已經抵返晒

佢地個個都食煙，又好難咁講

利申，未飲過喜茶

曲線請講明, 一堆人睇唔明 XD

有幾貴幾曬錢? 假設每人一百五十蚊,五萬搞掂(甚至唔洗咁多)
反而傳統電視報紙廣告就起碼十萬 假排隊如果連鎖效應引起到個風潮效益仲好過傳統方式 有幾大風險?

香港有福袋送, 又買一送一, 已經吸引到班港豬
而且香港人工貴, 利用港豬貪小便宜又愛排隊嘅心理比請人排隊更有效益

就算有人認為咁長人龍一定係請人排隊
但喜茶做勢 target 係排1-2粒鐘,
3-4hrs 太耐, 自己也有壓力, 完全無必要!
大家仲記得雪糕買一送一嗎? 咪又係排大隊, 喜茶keep住買一送一已經夠人

元朗果間收左皮了

連排隊都可以假
睇啲on9飲左啲咩落肚

ig/fb一個個on9捉出黎

港豬表示不請自排

屌你舊聞
香港果班肯撚定冇請人排
香港人最撚貪小便宜 買一送一唔撚狗衝?
仲要幾日假期

排咁耐先得150?

蚑那蝗果然造假能力世界第一

烏蠅坑渠洗幾多錢？

其實走到黎香港開舖嘅
多數目標都係為上市

只要個勢造得好
自然會有水魚投資

大陸畀錢請人排隊刷銷量呢D係好常見做法

1個post 堆5毛就衝晒出黎
逐個逐個完全封鎖先

大家飲多兩杯

利申：我嗰杯你飲埋佢

野你老母
字都未撚識打死文盲
一早block撚柒咗你啦死大陸仔支那狗

大陸仔

唔覺得要請人假排隊, 返過大陸用wechat 訂茶, 都成日訂唔到

故意開新帳號9up,理由?

話踩港嗰d肯定五毛黎

排隊都造假

排隊都假真係估唔到嘅，中國文化嘅嘢，底線低到

野字不嬲係口話既讀法
大把香港人用 大陸人係唔會用嫁
你收皮啦7頭

肯花人力物力 造假 搭雞棚去呃人
都唔願意做R&D去改良產品、改善服務
中國人(since1949)

講真我自己都有諗過
24號果日條隊起碼500人.
排5個鐘先消化完一條隊.
果日基本上朝早到夜晚九點先至真係少左人.
果度我鳩估一日要用200萬左右去請人排隊.
第二日都仲係咁多人. 所以如果佢4間分店頭幾日都係咁搞.
使2-3000萬請人排隊係必然要洗既一筆錢
而佢地本身自己既年收入都係過億. 唔肯定係億幾定係5億以上啦.
但係用十分一既收入去做呢個勢.......自己諗實唔實際.
不過我自己真係特登現場去睇. 大多數都係97後,什至係99後為主.
全部都係21歲以下既人我諗多多少少都係有上連登.
講真幾百幾百人咁請, 咁大條隊.
一個半個人話放風出來幾多錢一個鐘既消息都冇?
呢個又係我諗既野之一.

賣廣告仲貴啦
傻西大陸狗

同埋我自己仲唔同時段落去cross check過
D人係真係唔同.仲要keep住係同一個年齡層
果日排過條隊既人起碼1500人以上,2500-3000人封頂我估.

事實係佢地同時有賣廣告, 新假期果D一早PO哂野做勢wor師兄
唔岩聽唔洗咁惡既

係大陸請人排隊唔出奇
係香港? 求鳩其整D優惠 大撚把人衝去排啦
洗撚用錢請人排隊
godiva嗰陣為兩杯雪糕排兩個鐘都大撚把人排
又係請人排隊??
唔好話我拎godiva同喜茶比
唔信試下返上深圳一轉
大撚把香港人排喜茶
肯撚定多過係香港食godiva既人

其實請人排隊做勢真係唔出奇
以前喺輔大花園夜市擺攤，通常整得愈慢永遠消化唔倒排隊人潮既鋪會變左名店，有日我擺攤唸住無人排買黎試下，自己一個on99等左15－20分鐘
人就係咁，開幕多人排你就會記喺腦入面，不過台灣好一鍋蜂，通常半年至一年就無咩人排，兩年就執

排隊都要造假, 係支那人先得

淘寶刷單同一原理

淨係你個user name已經值得我block你，仲要無腦

附近天仁表示 無影響 生意仲好左

打份工。
其實都辛苦 排咗佢五個鐘 bear bear 個樣好無耐。

係咪穩人排真係唔敢講，因為大陸好多做生意都係用呢招黎做勢，網上亦都真係有廣告公司有呢種排隊做勢既服務，但我有樣野諗唔明，好似東門1234商場果間開左年幾兩年，依家仲係日排夜排，如果係做個勢唔洗做咁耐掛我諗。

依家大陸喜茶果d其實已經少左好多人排嫁啦，唔係少左人飲，而係因為好大部分人用左微信同美團果d外賣app去落單。

事實上佢d飲品係幾好飲既，但如果要排半個鐘以上就咪搞啦。

大陸唔會搵人排啦而家。唔係人人都會叫外賣。事實係外賣單都好多。我去金光華果間 都好多外賣下。去過上海陸家果邊果間 好夜 十點都仲有唔少人。其實係真係好生意。
佢地跟住個勢出新野飲 水準又保持到

個個都話好飲好飲, 飲過一次都唔知有咩咁好飲
係好飲過坊間一般既珍奶既, 但落咁多糖緊係好飲架
估唔到咁多香港人鍾意食屎

冇飲過 唔覺得係假排隊
如果真係假排隊 咪證明香港人蠢撚過隻豬
冇理由架嘛

可以選擇甜度架喎
我飲桂花烏龍 都prefer 半糖